"Activation Method"="激活方式";
"Activation Method:"="激活方式";
"Add a Song.Link Option"="音乐选项";
"Add a Translate Option"="翻译选项";
"Appearance & Sound Effects"="外观和粘贴相关功能";
"Automatically Paste"="自动粘贴";
"Behavior"="操作";
"Bug\/Feature"="错误\/特性";
"Butterflies are pretty..."="蝴蝶很漂亮...";
"Clear History"="清除历史";
"Credits"="致谢说明";
"Dictation Key"="听写键";
"Disable Paste Tips"="禁用提示";
"Donate"="捐赠作者";
"Enable Kayoko"="功能启用";
"Extras"="额外功能";
"Height (Points)"="调节高度";
"History"="剪切板历史";
"I got a Ko-fi"="给作者捐赠";
"It's on GitHub"="源码在GitHub";
"Find it on my GitHub."="源码在GitHub";
"My Tweaks"="其他插件";
"Check out my other work."="看看我的其他作品";
"Kayoko by Traurige"="Kayoko(剪切板)开发者:Traurige\n\n🇨🇳中文:妖刀";
"Kayoko by Alexandra Aurora Göttlicher"="Kayoko 由 Alexandra Aurora Göttlicher 制作";
"Kayoko CN By zp and DaoDao"="🇨🇳中文版由真皮和刀刀制作";
"Maximum Amount"="最大数量";
"Wishing on a star..."="对着星星许愿...";
"Play Haptic Feedback"="振动反馈";
"Play Sound Effects"="播放声音";
"Prediction Bar"="预测栏";
"Reset Preferences"="重置选项";
"Respring"="注销设备";
"Save Images"="保存图片";
"Save Text"="保存文本";
"Source Code"="开源项目";
"Submit an issue"="提交问题";
"Thanks to you and everyone who has helped in any way."="感谢您和所有以任何方式提供帮助的人";
"The \"Prediction Bar\" method displays custom suggestions on the \"More Keyboard Keyplane\" (123)."="\"预测栏\"方式在仅在原生英文键盘且开启\"输入预测\"且切换到数字符号键盘时，在键盘最上方显示：\n\"历史\"、\"复制\"、\"粘贴\"三个按钮。\n国内用户直接选择\"听写键\"方式。";
"Tools"="工具";
"Try out your changes by typing, copying and pasting text."="通过输入、复制和粘贴文本，来呼出键盘测试剪切板功能。";
"You can clear your history by tapping on the subtitle on the history view."="可以通过点击历史记录视图上的副标题来清除历史/收藏记录";
